{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005562",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/James-Perse/GM0023070754489/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Clean Stretch Supima Poplin Short - Charcoal"
    },
    "text": "James Perseで製造したFW23 / QW3725JP24の半ズボンは、樹皮麻綿とポリウレタン素材で作られています。 このショートパンツはドローコードでサイズを調節でき、ウエスト全体にバンディングが適用されて快適な着心地を提供します。 前後に配置されたポケットは、実用性とスタイルを同時に備えています。 また、暗いチャコールグレー色でどこにでもよく似合い、ガーメントダイイングカラーリング工程により色移りの可能性に注意する必要があります。 この半ズボンの素材は綿が96%でポリウレタンが4%です。 洗濯は手洗いやドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷する可能性があるので注意してください。 漂白剤や長く水に浸けておかないことも大切です。 ドライクリーニングの際は、必ずアルミホイルを使用してボタンやアクセサリーを保護してください。 また、水に濡れたり汗がたくさんついた時は速やかに洗濯しなければならず、機械乾燥の代わりに自然乾燥をお勧めします。 摩擦によるほつれや毛玉の発生にも注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このショートパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "樹皮麻綿とポリウレタン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この半ズボンはどのようにサイズを調節できますか？",
            "answer": "ドローコードでサイズを調節できます。"
        },
        {
            "question": "この半ズボンのウエストには何が適用されていますか？",
            "answer": "ウエスト全体にバンディングが適用されています。"
        },
        {
            "question": "この半ズボンにはポケットがありますか？",
            "answer": "はい、前後に配置されたポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "この半ズボンの色はどのような色ですか？",
            "answer": "暗いチャコールグレー色です。"
        },
        {
            "question": "この半ズボンは何によって色移りする可能性があるのですか？",
            "answer": "ガーメントダイイングカラーリング工程により色移りの可能性があります。"
        },
        {
            "question": "この半ズボンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いやドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時には生地が損傷する可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この半ズボンの素材の割合は何ですか？",
            "answer": "綿が96%でポリウレタンが4%です。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "必ずアルミホイルを使用してボタンやアクセサリーを保護してください。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗がたくさんついた場合、この半ズボンはどのように洗濯すべきですか？",
            "answer": "速やかに洗濯し、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この半ズボンの摩擦や毛玉に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、摩擦によるほつれや毛玉の発生に注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 398
    }
}